閪恥呢個時候插林鄭一刀，係咪制造對國家嘅仇恨

我支持國家，滅下剋上護士仔閪恥

部署做下屆特首又話你知咩